做緊天仁茗茶 過嚟圍爐

lm

圍完爐得三個人就好笑了

lm
都係我地3個傾最耐

傾番418嘅問題，如果喺有薪假期返工，係咪有雙糧？

好似係~所以新年個幾日好搶手

三條友夠晒啦

你當係 因為有薪法定假期 加上本身雙糧

我哋鋪六丁友返 做兩萬文生意 真係個個都鐵打嘅 少啲神功都做唔嚟

同埋我入職時冇簽約，淨係交文件，係咪正常？個個都係咁？

咁pt嘅有薪假點計？照出9個鐘？

正常 我嗰陣淨係交表就走𠻹

平日我地都做差唔多2萬....平常心...
巴打應該唔係旺舖

我果間都差唔多

我估係

1) 以每星期是否工作達18個小時或以上計算，並非取每個月的星期平均數。根據《僱傭條例》，如僱員工作滿4個星期，而每個星期工作時數不少於18小時，該僱員為連續性合約僱員，可享有年假、法定假期薪酬等僱傭條例賦予僱員的權益。

2) 無論員工為同一個僱主工作多久，如不是連續性合約僱員，根據《僱傭條例》，僅可享有12天的法定假日，但沒有假日薪酬，以及工資的支付、扣薪的限制等保障。當然， 閣下可翻查與僱主簽訂的僱傭合約有沒有包含其他僱主給予的福利，如約滿酬金、獎金。

3) 如連續性屬斷開性質，就要視是否符合享有法定權益的條件：
‧僱員按連續性合約受僱，在最初受僱的12個月內每服務滿1個月，便可累積2天有薪病假；
‧凡按連續性合約受僱的僱員，每7天可享有不少於1天休息日；
‧所有僱員，不論服務年資的長短，均可享有12天法定假日(勞工假)：
註：未能一一盡列，請瀏覽法例詳文： 閣下連續性合約的複雜狀況，我們建議 閣下與僱主達成詳細享有福利的協定，按法例只要不違反《僱傭條例》的規定，勞資雙方可自行訂立合適的僱傭條款及條件。

4) 如僱員在緊接法定假日(勞工假)之前已按連續性合約受僱滿3個月，便可享有假日薪酬。簡言之，在受僱的首3個月，是沒有假日薪酬的，法例並沒有設追溯期。

5) 在受僱的首3個月，可享有法定假日(勞工假)，但不享有假日薪酬。

6) 如果連續性合約斷開，便須重新計算，法例已指明：在『緊接』法定假日(勞工假)之前已按連續性合約受僱滿3個月。

如需進一步協助，請致電「港九勞工社團聯會」權益熱線 2779 3766 儲先生/邱先生/嚴小姐/陳小姐/何先生聯絡。以上觀點謹供參考，意見會因當事人提供的資料是否清晰而有所影響。

咁點為之旺？之前做果間長期排長龍

而以4.18條例工作滿三個月，則法定假日為有薪，薪酬為員工於假日前12個月的每日平均工資。
亂到媽媽聲

但問題係我哋冇簽約，佢隨時可以賴

咁應該旺角個邊

但係佢有出糧㗎嘛 應該就有嘅

次次見花園街都長龍

錯！ 完全唔係旺角

好景果間？

油麻地茶葉幾好賣幫補營業額

嗰間又係旺嘅 不過一定唔夠油麻地站嗰間旺
好強調 事關真係好忙

波鞋街個間

大陸人買多吧？

尖沙咀誠品

彌敦道同碧街交界？

通常都係香港人買多

竟然 我行親都見人排隊喎

錯！

我果間好多講英文嘅亞洲人買

講起買茶葉 咪會有紙袋嘅 原來嗰個都要收錢

冇紙袋喎
膠袋收5豪

所以我哋舖積埋都幾多紙袋下

[member]間鋪點先會有2個藍色衫？［/member]

店長同副店長

花園街煙廠街交界？

膠袋收都正常 人哋買茶葉幾嚿水 咪俾個袋佢算囉

我間鋪完全冇紙袋

有時分區經理落黎做，都係藍色衫

副店好似有嘅 但而家人手咁少 應該未去到副店呢個位 有咁嘅人手都調過去其他少人嘅地方頂啦

明撚鳩你

係公司cut人手定請唔到人？

不過唔好禮貌個d就特撚登找散俾佢

睇心情嘅 有時衫都唔換

其實主因都係寫字樓太刻薄

啱呀 要教訓下呢啲人先得

港資不嬲係咁mean
外資/中資係咪會好d

考試係pt嘅玩法啫 考完就加五文
分區經理咪睇嗰個橫頭寫字樓嘅鋪頭

每級多1000蚊咁開心？？
咁經理又幾多

咪一鳩樣 無商不奸

人手咁充裕？

係嫁咩

咁就唔知了

失敬失敬

喺一間鋪頭返咗2個禮拜，見咗分區2次

分區會唔會食哂咁多間bonus

揾機會炒佢哋定叫佢哋調鋪

而家少啲了 兩三個月都唔見一次

我地好的撚多pt做幾日就走

咁我又唔知喎 唔熟佢哋

合理啦 又忙 又唔高人工

哇屌..你哋大佬都好無良喎

我覺得工時長係最大嘅問題，其他pt有d淨係要求每次返至少4h，天仁次次都要返足9h

佢地沖野好明顯睇到哂個樣

試下同大佬deal下 睇下有冇得彈性啲

咩樣

過去望下先

我未見過店長唔戴口罩

靚唔靚女架

唔記得左啦

睇過更表，得2條女可以淨返彈性

真係要deal嘅

帶返啦好心你

睇下有冇時間先 要專登去

排更 請人 糧就俾上面計 店長要寫好更表返幾多個鐘咁

其實其他人冇得傾同彈性返工會令人好想走，人工又唔係多

店長排更
分區計糧(好似係)
請人好似兩個都得

有時做起嘢唔記得㗎嘛

靚嘅話就要轉舖啦

加油 得閒頂下更就得㗎啦

我都搭左幾次的士帶key幫人開鋪

搏殺成咁

無得claim

Cls 玩到無嘢玩係咪

盡做啦

返咩咁勤力

巴打加油啦訓先

好耐無見過天仁有靚女

聽日我果間有個靚女返

中出五十連 先啦

我都想
條女仲要係幾nice，幾玩得，思想幾純，
不過佢大過我，好似仲要唔止大1-2年

咁先正 一定有經驗 唔洗教 爽死

巴打有冇溝姐姐嘅經驗，指引下小弟

比姐姐溝就有 最後都分左手

反而我唔介意熟人嚟揾我吹水 生活苦惱呀

聊下佢講嘢唔駛怕醜嘅 同事間都要有交流啦

好中意飲香橙綠茶

桂花溝橙仲好飲

有得賣㗎?

我唔係好受到茶，一定要茶淡

冇

桂花本身都淡㗎啦

冇計 有時我哋冇嘢做到拎啲茶嚟亂溝 溝到好飲嘅咪繼續整

嗚啊 頂唔順收工一定要買 我仲買埋個杯套

份量放幾多

我有同佢講嘢，佢都受溝
返工見得靚女多，同靚女講嘢已經冇問題，已經免疫咗，唔會有生理反應

受溝就去馬啦

杯套就不了啦 飲筒就應該抵玩 但已經冇哂

但我唔知佢有冇仔
最憎俾人帶綠帽，都唔會俾綠帽人哋帶
己所不欲，勿施於人

直接問啦 我個間啲人大多數都有拍拖

天仁全職 開緊幾錢

有仔咪保持返距離

純橙就好難唔好飲嘅

唔敢答你 港島會高啲

最多生意好似係灣仔

幾好飲

我就覺得麻麻，又多糖

我唔認同

當銅鑼灣係咩

你地一間舖一日賣到幾多杯

洛神本身都好酸 我一般般

做到傻

點度呀 數就有

個紙袋有膠嘅成份 一定要收膠袋徵費 放蛇嘅話等罰錢

中資飲品舖人工幾高不過辛苦好多

九龍新界計晒13k左右
港島計晒14 15k左右

有冇銅鑼灣嘅分享吓喜茶開咗之後生意點？

睇咩區 通常得600-800左右

Zzzz

啱啱開鋪嗰期呱 而家一定冇啦

銅鑼灣囉聽嗰邊啲ft講

咪又係綠茶粉溝奶 飲過啦

同老虎堂一樣味

有冇人返緊工？

完全唔落茶

係呀

下次返工試下先

頂 唔記得左綠抹茶拿鐵

落過水唔好飲

全部奶好似正啲 同事話

落水溝奶 實淡啦

呢杯呀

我都飲咗杯，好正

有冇咁好飲

葡萄

放工了

好少事一啫

吹下水嘛

冇人投訴咪得

一個鐘幾多錢

我係咪識你？我都係返過呢間 比過呢條友抽過水喎

熱天多大甲甴

放粒水果係枱，引佢地走條蟻路出泥，搵返佢地個入口用熱水how素一野淋落去
.
.
.
.
亂吹

沖鴛鴦奶茶既咖啡係用即溶咖啡粉定點?

咁大怨氣呀

放工啦
抖番幾日，下個禮拜先返

返埋聽日放假

今個禮拜我淨係返星期五

學生

依家做緊嗰份pt 人工少 個店長傾計都唔俾想轉

想問天仁pt幾錢一個鍾 同埋一日係咪要返足8個鍾?

新人$46.5/h，同其他飲品店比其實算低，其他都過$50

正常新人係8h工作 + 1h食飯，食飯有糧（即係出9個鐘糧），返得耐可以有彈性返工時間

我覺得都幾辛苦，最辛苦係工時長，唔建議學生返

至於同事，店長就要睇人，唔同鋪頭唔同作風

我覺得辛苦係初初沖野飲辛苦 配方都多

你都啱既 我再諗諗先

我依定番緊嗰份做左幾個月肥咗成十幾磅

取暖 自從返左天仁，人又fit左又come捱左

麵包店 番工就係咁食包 仲有蛋糕

包同埋蛋糕真係好肥

其實d飲品都好多糖
不過天仁賣茶為主，有時會飲返杯無糖淨茶

一日2萬？

其實一日2萬算唔算多？

係咪真係有得多珍珠架

就算多珍珠 你都食唔出

不過有嘅

見過有人俾8蚊加咗兩份珍珠，好似仲要多珍珠

我好心啲幫佢走冰 都係倒得3成左右

食咁多珍珠肥死佢，新聞報過，一份珍珠嘅熱量等同一碗飯

其實你哋啲珍珠戈啲份量係著量定有standard?
一時多一時少到仆街😂😂

圍你老母 成撚次都話冇香橙綠茶 逼我飮又貴又唔低飲嘅蜂蜜綠茶 叫你老世摺咗間嘢佢啦！

次次都要多珍珠 但有冇多真係食唔出

橙好快賣曬 唔識早啲買咩！？

多半羹 頂多咪十幾粒

standard係一羹凸嘅
唔明就算啦

本身小弟返過啲極忙地段嘅餐廳 聽度唔算太辛苦

我一瞓醒就多咗咁多同事

好耐冇飲過，最近飲913奶茶，好似奶溝水咁 好失望，是否正常

真係講運 有時收鋪嗰陣可以剩成支

2-3

一日煲一次就收皮

收皮嘅意思係用哂？

係 一日煲一次

咁咪好 唔駛麻煩

點先為之早？你哋未開門我一早企响到 等你班契弟返泥打牙咬夠早未？你都痴鳩線嘅 你古呢杯係 “仙草綠茶”飲咗會長生不老？

點先為之早？你哋未開門我一早企响到 等你班契弟返泥打牙咬夠早未？你都痴鳩線嘅 你古呢杯真係 “仙橙綠茶”飲咗會長生不老？

咁你咪唔好買囉

你都白痴嘅 你古我好想買架？ 係後面排緊隊果班狗男女阻撚住個出口炸 吊你個西

咁你講咁多野做咩

此回覆來自你老母個臭西

Lm

香港嘅毒品問題真係好撚嚴重

On9

大家出糧未

7號呀

睇下時間

死火 返工返到不知時日

Between 未出

依家出糧係咪經轉數快fps，理論上應該唔同銀行應該即時收到錢

以前好似唔同銀行要等幾日，所以有d公司會規定用指定銀行

好似1點幾就出

返哂3個年初

但係月尾生意差...

月頭都還好，當拉返平

依家仲用緊新年杯

熱飲杯用返平時嘅
凍飲杯仲係新年個隻

收入同付出不成正比 我返咗第二份工

新年個幾日做後排好爽 唔洗急

出面就屌哂鬼
Between 都係未出糧 聽朝計下條數啱唔啱先

咁應該3點幾恆生最快

咁耐都未出嘅

出了

我哋咪又係等下個月

真係冇嘢講

聽日開始 全部都係用新年熱飲杯

不嬲凍熱都係用新年杯

平時都少人買熱㗎啦 佢啲杯都唔知要清幾耐

唔怕啦 凍飲都係用新年杯 半個月應該清得曬嘅

想問鮮奶綠係咪鮮奶+綠茶倒落攪拌機攪幾攪就係？
成日半夜諗起想飲

冇錯

綠茶都有好多種

如果係綠茶粉就唔得了 唔是嗰種味

未食過佢啲雪糕
好唔好食？定都係飲嘢算？

咁邊樣先抵？
淘大個間有熱食tim

就算溶咗都係冰嚟

梳乎里斑戟

佢落奶粉 又唔係真牛奶 其實係冇乜雪糕味

咁有咩好食好飲？
我淨係識叫913 同珍珠鮮奶綠

幾時食好

你成包lam咗？

小事啦

我都唔知

係 唔落果糖

咁大獲

Between 我哋鋪頭 係冇 支那宝同俾錢 大家唔駛再問

今日收個學生妹錢 死都唔肯俾現金 八達通 都唔知係咪香港人嚟

柒少陣啦唔知以為你代表全天仁做發言人
明明好多間都有

至少我果間有
但好少人用，一日得幾百蚊交易額

反而見有人話用paywave/Android Apple pay
頂你見唔到個NFC reader 就知唔收啦

有啲鋪都有NFC reader

點解間間都唔同架
喺部點單機 揀付款選項 果版見到有we7

想識沙田一田d天仁妹妹，有咩好方法？
btw成日過去r野飲，妹妹唔比我叫薑奶

入去做
自從入咗去做之後，多咗同囡囡傾偈

我見間鋪四條女對一條仔好葡萄d妹妹又得意沖茶又快

我前幾日都係1對3
我果度ft + pt 15,6個員工，得5，6個男，其他都女

Sor鳩

入去做囉

天仁收幾點

9點半差唔多啦

咁早

咁爽

俾單佢拎野飲時係張單寫電話

張單直接落垃圾箱啦佢邊睇到

但你哋幾點開鋪

揾佢吹下水 屌下啲戇鳩客 引佢開口 吹耐咗就r ig

有時兩萬㗎

你覺得你仲會做幾耐

睇你班𡃁做唔做得嘢喇

開一間要幾錢

咁低人工，同普通低層有乜分別
有冇分紅先

咁刁鑽嘅你啲問題

可惜可惜

專家Dickson ?

做全職俾個八婆搞過一排俾人炒埋

呢個都正，原來天仁有同好

女主音

但你今日去唔去

個個都諗住去睇呀寶嘅 我哋聽歌㗎嘛

你怕唔怕自爆呀

咁我都幾好彩全部香港人同事

？

諗諗下自爆都唔係幾好

好撚難飲
快撚啲執

我都覺

唔制 我要同你一齊返工

成件事突然之間變得好基

真係好撚難飲 臭架啲鮮奶乜乜
臭騷味
我諗緊咩奶先有騷味
騷過啲人奶
發誓以後都唔撚飲

明治奶4.3

點解佢唔用維記 十字牌 啲奶 入鄉隨俗

到呢啲時候啲人咪又係話佢cheap

點解你唔係靚仔
同一個道理

有咩健康唔太肥嘅飲品可以推介下

洛神走甜最健康

得罪講句 要健康就唔好飲了

天仁食水

特上鮮綠冰茶走甜綠茶粉溝水溝冰 咖啡因都少啲

呢幾日返工，見到鮮奶類多咗新嘢，有冇人知係咩？

我都見到 不過唔關心 無問人

聽日返工睇下先

好似四季烏龍茶

係時候沖嚟飲

配方都未知

無留意返工group

睇死佢200茶200冰/240茶160冰

做過，洗嘢洗到想死人工又低（兼職）

ok嘅 無乜驚喜

全職幾錢人工？
有咩福利？

又係時候試下了

揾日試下橙紅茶

must try

後者飲過好多間 間間都唔一樣味
覺得sharetea最啱口味
之後自己返工果陣再沖返出黎

鴛鴦奶綠

好撚難飲 試過

創意員工

睇嚟你試過哂所有茶溝橙咁喎

我都試過溝紅茶好難飲

手足平時見過咩閪客

個呀嬸(擺到明係老OL)扮哂睇menu之後插隊
我叫佢排隊之後佢屌我話佢一直企咗喺度我聽唔到佢叫嘢飲 (明明條隊好長一個跟一個排佢一直企喺menu前面)
好彩後面個OL好人讓佢
之後個呀嬸等嘢飲嗰時全程口upup咁睥住我

真係當人盲嘅咩

咩值得飲？

想知有冇50$ 個鐘，有冇飯鐘錢，係咪做到冇停手，企到腳軟？

鮮奶囉

飲冰多過飲茶 傻閪

Pt冇50 有飯鐘 有冇停手睇你返邊

咁忙都冇50 之前最低工資30$ 個時做貢茶都有35$ ，仲要heahea地，但都覺辛苦到喊，成日要搬料/送外賣。
後尾間野執左
你地多數中學雞？

我哋唔駛送外賣

做邊區容易識/食到中學生妹妹仔

有冇中學生返工都成問題 返得咁少多數唔請

有咩區多mk妹，唔係mk tb
成日買野飲都係mk tb

我果間多女
中學妹唔洗諗，你讀中學果陣都唔會返pt啦

中學生好多同學番M記

係唔知點解去曬KFC M記做

唔明點解咁多中學生去做m記 kfc
人工又唔係高，又多油
返天仁至少唔會搞到全身油

可以返得少囉 又可以屌客 想射波又可以射 啱哂後生仔

不過KFC真係最多靚女做 我發現

我去幾間都冇嘅

KFC 有靚女，但阿嬸仲多

今日啲客真係好閪 自己又唔知自己想要乜 俾哂錢啦 仲大安旨意要人幫佢轉 咁不如我哋唔好少收銀機 你哋freestyle俾錢啦

火到字都打錯埋

客：要一杯珍珠奶茶，少甜少冰
唔係，要走冰
都係唔好，轉返少冰

屌你老母，走冰同少冰配方一樣，少冰變走冰你等5分鐘d冰溶咪得囉

問題係佢串柒柒呀

新界區？

日日都有呢啲客 最on9係 落單講要珍珠鮮奶茶啦
沖完出黎 話落單條友落錯 要鮮奶茶
所以我盡量都唔比人轉

我好似有印象

沖咗緊係唔同佢轉 邊個同你飲咗杯嘢佢？

睇嚟有同事要相認了

西女人

佢緊係好賺啦 不過應該賺少咗lu

店長好靚咩
Ps間唔中係鑽石山買

其實睇唔到正面
鑽石山長期多人 我就唔去買啦

想問個橙綠
D橙汁係咪果汁先生黎

每日新鮮搾

搞到我呢排喉嚨唔c伏好想飲

買！

應該唔關喜茶事
前兩年台式飲品又heat番，太多人跟風，越開越多，市場開始飽和

太鍾意飲 有衝動為咗有得免費飲而去返pt

個人覺得加左綠茶唔好飲嘅 不過無淨橙叫

有咩好飲

信我 返完就唔會想日日飲

係指衛生定飲太多
我宜家日日飲 戒到都好呀

慣咗想飲嘢飲 又想飲沖嘅嘢飲
so far天仁叫最平味道又ok

Agger

好快會厭 然後咪quit囉

你估佢真係敢郁你咩 行得入門口 佢唔係以為可以全身而呀嘛

天仁真係最平 人工方面 好似係

係咪店長
琴日我夜晚買913鮮奶茶
俾完錢先記得叫茶濃
佢好似有幫我叫

聽你地講店長唔係黑色衫
我琴日個個都係有口罩

好飲 好特別隻味
個隻生智慧齒 d牙肉腫曬
飲佢好舒服

多珍珠究竟洗唔洗錢?
之前有個post話唔洗，今日去嗌收左$4

佢應該打錯左 加珍珠
唔洗錢

機場新開，好撚忙
唔夠冷氣好似焗桑拿咁

利申:冇做半年再做返

屌佢老味
唔該哂你

加珍珠 要$4
多珍珠 唔洗錢

BTW 之前見過有人俾8蚊加咗2份珍珠，仲要兩份都多珍珠

間間都唔夠冷氣啦 再加風扇都無用

不如直接比一杯珍珠佢

下次早啲叫

有咩驅使你做開荒牛？

有咩係必飲/推介？

揾日經過再睇下

鮮奶茶啦 講真我哋返開嘅唔跟menu沖㗎啦 都介紹唔到咩俾你

點解你地而家d野飲無晒茶味

失業啊 屌你個閪

機場啲野飲會貴幾多

最大可能係佢啲料差咗

想知機場貴定赤柱貴

就算自爆 去到都唔知邊個係佢

我覺得機場會貴啲

價錢好似冇分別

天仁出果個環保杯真係好盞鬼
完全冇諗住比人飲珍珠

而家鮮奶茶嗰啲23文 你呢

一睇就知純粹呃下環保撚買

終於同葵芳個店長相認
中學個陣食飯成日飲comebuy 見到佢
去天仁幾次都唔敢問係咪佢 頭先口痕問句就相認了

女仔嚟？ 唔係都應付唔會開口問

我同佢都係女呀

Comebuy聽講仲忙過天仁 但有冇問佢做咩咁睇唔開返天仁

因為當年comebuy執左 隔左一排先開返
佢就去左天仁到而家了

機場茉香綠茶都23蚊 但呢幾日做緊優惠 跟返市區價

都係貴4蚊啫

計返喺機場 一切都合理了

今日好忙 收6點

我呢度應該一萬都冇 好靜

屌多2日先有假放

如果返旺區，星期五晏晝，夜晚，會好多人，忙係正常

加油

你地有冇gift card 賣

問下其他手足有冇見過 我就冇見過

我嗰檔都係時忙時唔忙

平時星期5無咁多 仲有星期六日啊

Yoho個間難飲到
成杯都無味
有咩投訴途徑

俾次機會其他手足啦

暫時做緊5000$

都2點㗎啦喎 咁靜咩

屌 我講緊啲乜 當我冇講過

平日收工都未有咁多喎

估唔到你返邊頭了

轉鋪未

一齊佢地隔離開左間小店

燒賣 腸粉個類 仲有其他小食

仲請唔請人

返得多嘅應該會請

有冇50？

50幾啊

點睇天仁fb page有人屌 用天仁環保杯買嘢飲，但唔比8折人

一個鍾幾錢啊，仲有冇請人啊？😀

見唔到嘅？

為左幾蚊係到吵吵吵

我又唔係好信佢冇退返俾個客呀 啲錢又唔係員工袋嘅 要睇埋嗰位手足點解畫

最on9嘅係 啲人買個杯就係為左個8折
貪幾蚊就買個垃圾杯
優惠做到6月

常識題
究竟而家係四季入面邊一個季節（1000000分題）

當我要飲薑茶個陣咪冬季囉
醒小小好唔好

反正都係要飲 買個杯可以呃like可以有折 何樂而不為

今日咁涼爽一定係冬天啦 又係時候買薑茶了

個杯都要60幾蚊 好似
設計又白痴

個設計抄stojo 不了

你地差一個夠開枱

發現天仁員工唔玩連登

好似唔係抄 係直情拎咗嚟印logo

而家開到㗎啦

後生仔點會唔上 唔留言啫

有人mon post架

點整珍珠㗎？邊度買？點煮？煮完之後呢？

我間舖嘅人係無人上連登 所以唔會同你地同舖

鑽石山果間俾人投訴喎

咩事比人投訴?

我哋個分區成日喺group笑9其他鋪

fb嘅？

點解咁似facebook嘅inbox

你地分區sd出黎？

分區send出嚟
係fb inbox 投訴

抵撚死啦 不過應該都係順住number出
又閪客

成日無檸檬

我想問呢 普通珍珠奶茶可唔可以轉黑糖珍珠㗎?

好耐之前飲黑糖珍珠鮮奶就覺得啲珍珠好正

無得轉

睇嚟分區同你哋都幾熟

應該係話分區同店長熟

得個mon字唔留言

同橙一樣 賣哂就冇了 好少會再榨

係真唔係呀 stojo個款靚咁多

咪差唔多樣 不過stojo 插到粗管 天仁嗰隻插唔到

我係鑽石山買都試過類似，唔記得自己number啦當121,果陣我由115開始等等到120諗住下杯係我啦，無啦啦變左122,到123我就問佢，佢話應該比人拎左，我立即黑人問號圖，不過佢立即沖返比我就算

有啲仆街仔係唔睇邊杯嘢係自己 然後鳩拎

唔可以怪人嘅

唔知啦，不過我就睇住d 客一杯一杯拎，個職員一杯一杯㩒但㩒到下一杯121就跳左直接去122.

下次爽手啲去拎啦 鑽石山有個女員工好撚閪

好閪條友唔靚

我想問邊間多靚女？

我知嘅話就去左做啦

你哋鍾唔鍾意返早上？

啱啱好三個月喎

開早收早 好呀

有時要開早覺得幾辛苦，早上咁多嘢要做。

想問港島邊d好做

熟手應該好輕鬆 仲有時候食早餐

早返早收都唔錯
可以返屋企食dinner
不過我果間有個專 返早
除非佢放假，如果唔係想返都冇得返

請唔請parttime

咁返早仲有個位 ching有機啦

返早收6-7pm
同office返工時間一樣
放咗工之後見到人地做到成隻狗咁
唔知點解好爽

BTW咁樣好似有小小仆街

我哋都有 不過冇計嘅 有啲人開早係信得過 咪長揾佢哋囉

但係人地瞓緊覺個時 你就返緊工 同樣道理
個檔仲要人地幫你開

就快推到1001

#metoo

冇睇到 應該不多

做到冇停手

黑糖珍珠奶茶幾好飲
最近d珍珠好似林咗幾好咬

好唔好做？
pt返得自唔自由？
洗唔洗返夠好多日咁咁請？

都係咁煲 可能你好彩啱啱出爐

明玩你喎

由就一定唔自 佢一返就一定要九個鐘

咁係一更咁計姐 成個月有冇限你最少返幾多日咁？

未必，如果你返緊學，我果度有d可以返彈性
4-6pm返到收夜
可能主要都係唔夠人返工
今個月走咗個pt，另一個pt話今個月返少d
所以長期借其他鋪嘅人，有其他鋪既員工有成半個月返我哋鋪
所以我見有d pt一個月返3-4日都照請

喔 原來係咁 多謝解答

做慣又唔會嘅
例行公事咁

沖慢啲佢哋都係要等 唔驚啦

睇返我哋鋪真心少生意 但人都少

肯撚定係旺角碧街嗰間

你咪過黎問下

29/3 around 3pm行過碧街果間，有3-4個客排緊隊，唔算多人

不過碧街有好多茶葉賣，賣茶葉真係幾好賺，乜都唔洗做，又唔洗沖嘢飲，就多幾百營業額，買靚茶葉果d一盒就幾千，分分鐘等同1個鐘營業額

幾錢一粒鐘

有人買就係

46.5

嗰個精選水果綠茶即係咩水果？
$31嗰杯

我都想知，好好飲

想知咪入去做囉
之前同事沖多咗杯全糖 鮮榨，之後比咗我飲，甜到pk

未飲過 揾日返工試下

一係淨+蜂蜜 一係就果糖
2樣都加一定甜死

返咁耐都未試過
人哋沖錯，我必定攞嚟飲，前提佢係整無糖。

好似聽到喺天水圍站既天仁員工講呢個post

本身對杯嘢冇乜興趣

計返車時 我都唔入去做啦

今日忙呀 收工嗰陣有16000 多過平時

收幾點？

6

大家今日做幾錢

一夫當關

幸得經理相助

壞人？

冇可能啦條撚樣淨係會捉人野
唔會幫手 死on9仔黎

捉完屌個大粒

你問佢配方都唔記得啦 個死矮仔

大家點睇部新既點單機？
功能係多咗，使用方便咗
但有d嘢冇得用機㩒
同埋新system唔係好穩定
成日lag機

有啲咩無得㩒

點會呀 部新機好好用喎 以前要手寫嘅而家都有得㩒喎

加珍珠之後要少珍珠，冇得㩒

有冇巴打知ot錢點計？
半個鐘計？定每分鐘計？

個重用杯點解會比7仔賣

食得咁刁鑽

冇ot過 答你唔到

仲有𡃁仔要多糖 都係㩒個掣 ok嘅

咩點解冇 奶綠加珍珠係咪即係珍珠奶綠先

想問下天仁隻鮮奶係用邊隻牌？

明治 好似係3.5？

有無鋪請人

4'e

4.3

我唔會去機場既放心

屯元天有冇舖頭係請緊人，考完dse想做

一定有
唔怕辛苦就得

做啦

你又知有位係唔係嗰度做緊

做開就知 啲人手成日唔夠 啲人走得快
有見過嚟見工 第一日都未返就走咗

荃灣見過唔請wo

唔請可能你返得時間唔多佢唔想要你

之前返過麵包舖，個店長都同我講過如果第一眼唔順眼嘅話就會扔咗張申請表

睇樣行先就度度都係㗎啦

証明你唔係女

條友差成咁？

旺角啦 碧街嗰間

唔想咁快無呼吸

我唔知荃灣嗰頭仲有邊間喎

第一日返工有咩做

後排

or 收銀

間間做法唔同

你返完請比我個

講

其實你預咗走唔甩 冇咁快俾你沖嘢飲

你幾耐先學沖